如果愛回家播返播返“在世間遮風檔雨有一種愛”都ok

夠哂經典，點都好過黃心穎